跟住人衝擊戈班人係咪智障

上次班警犬已經想製做暴亂比佢哋有藉口武力鎮壓 宜家又比人煽動 你地唱下歌靜坐 至少企左起道德高地 三色台同其他媒體唔可以話你地使用暴力轉移視線 宜家開心啦 好心你地做嘢之前用下腦

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當